有冇人覺得去台灣旅行根本係折磨？

D人成撚日神化台灣 話咩台灣好撚正 一年最少去一次咁 住又舒適 食野又正 我屌你地老味啦 台灣其實根本就同大陸地方冇分別 去過一次真係咪撚再搞 又唔撚係特別平 我寧願去少兩次台灣都要去轉日本
偏偏仲要大撚把人吹到移民首選台灣 真係痴撚線
總括黎講 我會比0.25/10分 個0.25分係比食物算尚可接受

認同樓主 台灣根本垃圾
屌你咩傻閪 台灣咁撚正都屌

有人鐘意有人唔鐘意，投黎有乜意義，無聊

網上認同感好重要駕

投票睇下有幾多人同自己一樣覺得台灣垃圾都得罪你？

岩啊毒撚 依家咁多人認同你又同你一樣諗法係咪好開心啊
Btw駕你老母

樓主咪講咁多，由得佢地去台灣其他地方仲清靜

呢句真

咁開post來把撚咩

之前未去過台灣人 聽人講 睇節目 上網睇
以為台灣真係好正 風土人情 人文地貌 景點活動 餐飲小食樣樣都好好

點知去轉台南 屌你 根本落後鄉下地方 連想搵個巴士站都搵十世 冇啖好食 又冇野玩 同番大陸一撚野 只係轉左做繁體字 個景又普普通通
去完唔死心 再去轉台北 係好左D 但咪又係普普通通嘅城市地方 野食又唔岩口味 夜市完全就係比人吹奏得太誇張 來來去去都係個堆普通野食

比我去台灣 倒不如留係香港玩 仲爽仲正

盲撚左？ 我開post係問有冇人一樣覺得台灣好垃圾 同由得你地繼續去台灣有乜關係？

巴打講撚中晒我心聲 夜市黎黎去去都係個堆垃圾食物 只不過比起香港既連鎖餐廳 有稍為多少少既選擇咁囉 個景就唔洗講啦 咪就係好撚普通大陸地方 真心留係香港玩都好過去一轉台灣

咁撚多負皮 負皮個班一定唔撚知咩叫旅行

最撚戇鳩係成個台灣嘅交通網絡

人行綠燈 我想行前 點知一架車車埋黎 嚇到我標尿
我再望望 屌你 車個邊都綠燈

班台狗就更垃圾 人車都鳩沖燈 台南就更誇張 可以直頭無視交通燈

有地有私家車有電單車 巴士無咩人坐咪少囉

唔熟人地交通規則可以話返人轉頭

一句：冇車牌冇租車咪去台北外嘅台灣地方

你去日本非大城市都係咁，除咗巴士準時
但台灣巴士都幾準

我最唔想坐完飛機仲係見到繁體字，個感覺好似仲係香港咁

我環過島
中意台灣大部份地方

咁你留係香港 唔好出去

日本都係咁 你唔講